咪話濟公我唔教精你，宜家al in騰迅重趕得切，第時蘇州過後冇艇搭唔好係到喊

咪話濟公我唔教精你，宜家al in騰迅重趕得切，第時蘇州過後冇艇搭唔好係到喊

早就知

睇好騰訊上$600,美團上$300,準備all in

諗住賺10倍就放